有無人知《型人狗仔隊》片尾首歌係咩？

福山雅治個套

無情の海に？
Youtube搵唔到

唔該晒 youtube好似真係未有

呢套戲
唔錯 堅好睇

我覺得ok啦
D人話福山演出好破格，但我覺得佢係做番自己咁咸濕 反而配角瀧澤賢一,lily franky仲正

想睇二階堂富美 但咁少戲院上

我都覺得佢做返自己
咸咸濕濕咁
個編劇同導演都搵岩人
用啲咸濕招式黎去 比喻佢影相既方法
但我對個結局唔太like
寧願佢同火野係師徒
同返定子一齊
最後火野繼承佢就完美
而家搞到定子個角色
高唔高 低唔低

定子咁都比靜帶後生女
明明仲中意緊靜

agger 無lala扑野又鏡頭柔化勁唔夾

定子可能只係炮友 睇開到知佢叫雞都無野
直程送個似自己後生既新女比炮友食

btw一路睇一路諗全世界既女都比福山食哂 d女仲要懷念佢
佢個角色係女人做既話一定比人話slut

個鏡頭咁 我開頭仲諗會唔會火野自己FF 套戲係好睇既 但個結局真係麻麻

導演幾勁,咁都寫到場戲比福山同二階堂
雖然之後

係 我以為佢ff走左去廁所

我覺得個編本幾好
美中不足就係 扑野
副編果個男仔既轉變都做得好好
比 靜 引返出佢做記者果團火